{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142601?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 후포 백암장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は、ご予約によって変更することはできません。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 入室可否は未成年者の場合は直接提携店に確認した後に予約しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 しかし、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。 また、客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 入室時には電気自動車充電器2基(フポ唯一)と無料Wi-Fi、駐車施設を利用できます。 すべての客室には無料Wi-Fiが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間は変更できますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、ご予約によって変更することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって決まります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室可否は未成年者の場合は直接提携店に確認した後に予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室時には電気自動車充電器2基(フポ唯一)と無料Wi-Fi、駐車施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 428
    }
}